熱血巴打自資為全港屋邨球場掛籃網：享受「灌籃」樂趣

「我想幫全港屋邨籃球場掛上籃網！」25歲的張夕楓（夕Sir）眼見許多公共屋邨籃球場籃網破爛或消失，街坊入球不爽，在連登討論區招募義工，決心自掏腰包為全港屋邨球場掛上籃網。即使被潑冷水，孤身行動，他也堅持完成目標，甚至希望設計一種籃球運動，讓大眾不被高度限制，享受「灌籃」樂趣。

巴打個post:
我想幫全屋村籃球場掛上籃網

轉個頭拆返晒落黎。

灌籃

掛完有人扣籃勾到個網受傷邊個負責 ?

玩玩具都會受傷 咁你不如擔心埋呼吸會受傷啦

自己
定係你弱智照顧唔到自己?

too many on9 in hk

你自己on9要人負責？ child登真係child登 講野好似冇腦咁

無網就唔會扣籃？

同感
香港一定有呢D投訴